新機裝windows

佢上一個畫面係windows個logo,
之後等左一陣變左藍畫面，係咪正常？
下圖：

利申：岩岩砌好新機，用usb drive 裝windows10
求各大神指教

2019都唔識裝Windows？

咁要點呀師兄

floppy boot機，入cd run

換usb插口
Reboot
Hold del
Bios Option disk

其實係咩原因？

你弱智

正常

認真問

係要等咁耐？

師兄我都仲係唔得..
一禁enter佢又出返logo

點搞...

IDE / AHCI 問題？

即係點？

拿拿聲裝多次試下啦
問

上面問題解決左啦唔該各位師兄
但問題接二連三地發生...
請再指教一下

你部機依加有乜野SSD/HDD?
有無邊樣野係舊機拆出黎

有無多部機整多隻windows 10 USB手指

我全部新野黎
我有另一部notebook 行windows

重新整過隻USB試

又試下先....